16強 巴西 對 墨西哥 22:00

墨記大唔大機會偷到雞

shoot to kill

今年爆冷賽果計 墨偷雞絕對唔出奇

克羅地亞都差少少輸
真係估唔到

墨西哥既然食到德國
點解食唔到巴西

支持小豆絕殺

睇下墨西哥破唔破到16強出局魔咒

馬細佬唔出得，有機！

馬細路確定左出唔到？

巴西好似前中後都贏級數
希望唔好出事啦

佢唔係傷，記得係食夠黃牌

邊個馬細佬？

小豆加油

g持sam哥同小豆！